廢老股又贏 個市插到咁 BA, BAC, KO, CVX 仲升到

仲有我隻GE